咩牌子電視好

想買部43吋 .....sony定Samsun 好

同埋有冇人用跟Apple tv 盒，究竟有冇用

Lg

Sony